fingerstyle同好

如題
自學fingerstyle想搵同好！
一年。
喜歡學玩動畫歌為主